求BV 員工

求BV 員工折扣 人生路不熟 想買兩對鞋 請pm 謝謝

買bv就咪咁乞衣

以為係Bureau Veritas

屌 我都係 間垃圾公司 入面啲人閪到不得了 人工得雞碎 但似被人洗左腦 好撚熱愛公司

係呀 冇辦法啦 依家咁嘅時勢 慳得一蚊得一蚊 又要買又要慳就係咁㗎喇: )

慳得一蚊得一蚊咁點解仲要買名牌?好奇一問

pm ed

邊到pm

check pm 喇

人地比左著數你，你又有咩著數可以比返人先？
如果唔係點解要幫你

你冇聽過咩 財富就是這樣一點一滴累積返嚟 😌

算數啦 又想買名牌但又冇錢上嚟R 冇咁大個頭唔好帶咁大頂帽 著下Uniqlo嗰啲咪算

給你一點運氣 願主祝福你。 唔好睇小呢啲小小嘅運氣，夠你擋煞消災 人生路暢順。

少年你太年輕，你咁嘅心態就唔啱喇，要成為有錢人嘅第一步就係要慳，唔識慳錢 最終都會變成敗家仔，敗囇老竇老母啲錢。 有錢人帶假名牌 人哋都會以為係真，冇錢人着真名牌 人哋都會睇唔起 因為冇氣質。

咁祝你早日成為著名牌又有氣質嘅人

朋友 我講得出有無員工折扣 擺到明員工可以自己賺小幾千再賣俾我啦 天真爛漫 比翻隻狗你

其實呢 唔同國家嘅名牌價錢都唔一樣
通常都會對比下邊到平就係邊到買嘅
你唔知我話俾你知啦不如 可以得體小小無
你的思路一係on9 一係就係小孩
繼續讀書先 唔係咩post都關你事嘅其實

真心笑咗多謝分享笑話一則 你而家係R員工折 如果你問有冇第二個巴打係第二個國家幫你買 make sense 同埋真係多謝你教我咁多知識呀 學咗好多嘢你的思路一係on9一係就係小孩呢句嘢俾翻你俾人話你上嚟R折 話你冇咁大個頭帶咁大頂帽之後老羞成怒呀？我思路點睇到我on9同細路？可能學歷仲高過你 btw你都去快啲去R折啦

拎員工折同搵連登仔最憎既代購有乜分別

你直接買假嘢算啦你自己都話有錢人帶假嘢冇人會懷疑
我信你係有錢人㗎

你講得出 似係想R折多d

買唔起咪用返其他平民少少嘅牌子囉
又要R折, 仲要無回報
家陣開善堂定前世欠咗你？

樓主好大陣支那小農dna寒酸味

唔好做lab狗